其實住港島嘅人係咪都係離地？

我識有啲住太古城同西營盤
話從來冇試過踏入九龍
覺得九龍又亂又污糟

戇鳩

有啲咁戇鳩既思想, 樓主你都好離地

跟住我之前帶咗住太古城個朋友去深水埗食嘢
佢話深水埗係貧民區 啲人窮到好恐怖 唔想同佢哋有接觸
去西九龍係咁用濕紙巾抹自己隻手 佢覺得深水埗特別多細菌

唔係我 係我朋友

未入過屯門元朗天水圍就有既

真係識好幾個係咁諗

但係又成日淘寶

港島公屋都高級啲

呢個又錯唔哂
利申住深水埗

果d似藍屍離地中產 佢地狗眼看人低

真正窮既 大陸農村佢地都未見過 仲有第三世界國家

其實九龍都大把中產 我唔知佢哋嗰種高人一等嘅自信係邊到嚟

佢地覺得自己住既地方環境好乾淨，舊區唐樓好污糟，離地中產咪覺得自己改善到自己生活環境好叻，住舊區既人咪好廢

咁佢又無講錯
九龍地域普偏污糟
人個感覺都低一次
你住下港島非旺區你就明我講
不過行街感受下熱鬧同個種密集同舊區生活是不錯的
新界就係效遊用
各地域自成一各行街幾舒服住都應該最正
港島就係各區綜合乜都有啲

佢連尖沙咀九龍站都睇唔起

咁就奇怪啲
尖沙咀地方係高檔次啲
但係唔係for local香港人

係狗眼看人低啫

我知有人成世都唔好去九龍某d區，新界某d區，但唔會咁on9囉

灣仔北角筲箕灣舊區咪又係咁

呢啲舊區真係唔好住
夜晚街街好多老鼠曱甴

事實係九龍新界都係垃圾

但係九龍先多好西食

北角同深水埗都係差唔多

我住慣呢D舊區,要我去住D私人屋苑或者將軍澳呢D條街全無生氣地方反而唔鍾意.

其實香港到到都一樣